[03-10-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

KONGLUIISG

hgc

Dow > HSI today ho ng ho............

美國洋腸同港女大交合

又跌

molamola

用圖玩真係無意思架呢

現貨爭幾十點

D7PCBC

垃圾市🤷‍♂️ 臭雞！

買7300睇恆指跌?

☝🏿☝🏿

開市咁快低位直上

長針 CKLM

彈上274左右如何

👌🏿👌🏿

屎神買左好耐啦

QQ點解可以頹到咁

Rubbish

嘻嘻......27000.....

四肢俾人斬斷晒

騰棍

唔知點開倉好

開啲sc

究竟D台🐶個腦可以有幾殘

TLA...

又少年sunday合作

坦裝驡係咪痴Lun 線....

close skin keep safe

秀下限

如果呀爺係到應該夾到上天.....

但至少家下易睇d

凡恩坦裝係因為被動同技能傷害
驡有大量物理系數.....點同....on9到化開

no la..

台🐶真係前世欠DIU

日文退步左好多

準備進攻again

Where are u ? Me going to shinjuku

做乜去旺角......
要玩local一定去新橋.....

去見識下咋

爛泥扶唔上....

得閒介紹一定星清to u... play dou bj dou hurt.....

比位叫

G持❗️

266 ho 5 ho...

廢到

27266

人在烏克蘭 拎命博幫人溝仔溝女

有乜女BC 今日未食過

人走蛇有冇睇史萊姆

我對轉生已經....

呢套唔係手機俠嗰d倒模辣殺...

手機俠幽默...剩係招program已經大加分...

又吞晒

上季套元寇合戰記隻女忍者俾人老強但得一秒畫面 嬲.....

史萊姆 小說版漫畫版都有收藏.....

可以安心去死了

禁書嘴炮王 公廁神域 又黎了

1 hai sing
1 hai drop

bao sing and bao drop la

super

HO

27 隊返落去ok?

lmhy

👇🏿👇🏿👇🏿

ok all in gun

mklm

人在做愛
天在看

大陽腸

270釩合金底

I go with...... arrrrrrr

恆回國不回

成人台有日本夜遊post超多高手...

黃金周 一堆大陸雞黎香港搵食

faith!

gun

👇🏻👇🏻👇🏻

係咁升呀

tiu...fearless

271-1

你以為我係某會然？

一條蔘 捧淫走

如果我可以升跌都贏就好了

say lun jor fearless

有bc 貢令仔就可以必勝

MRS see 268 first or DT only

close jor sin suen

點解腳咁強

點飛虎都好
腳都轉唔到燈掛

賭j試下

lc276

今日1630前
國期轉燈我切j

打和喇

邊有可能轉燈呀
升到

阿叔識野

結果今日又係乜倉都冇開到

ok fear now...

一番賞雷姆貴過EMT......代表咩

refund

代表EMT俾狗DIU

訊多一次 lc330

即刻落番黎....

me worry 274

but the rebound power really weak, 27250 hit and away, no follow up, fuck

me ming, but fear

是勇者不必怕

call

條j 安全到

貂貂 HO GING

冰到嫑嫑

其實都跌返好多

on9

ho close eye keep

跌少少咋wor.....

finally u know..

mr tsang super day

比高位黎講跌返好多啦
腳都落返780呢啲位先啦

我講緊腳渣
恆就....

死肥JAI又出🐶玩具

OK WOR...

矮JAI轉到隻🐶GUM...人地1C DIU DA

仲有兩個九筒

弱到嫑嫑...266先開好倉

放過QQ啦

put 住等

由竹達彩奈老師教你開車，聲優竹達彩奈就任合宿駕駛課程中介服務特別教官

.........

放隻雷禪入隊HO MO

烈火花菱BUFF俾屋企隻🐶玩

比位上船
上呀

上邊架船

除左淫酒仲有第二個咩？

ng ho la

真心 你地唔好搞qq

好聽日就長叫

真係抵奸仔達冇牌

U play rb suen la

唉屌 愈睇愈奇怪李易達可以生存咁耐

嘻

BAO SING

牙東呢排咁鐘意大外一氣

曬黑左變左力架

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

唔好sing la
知錯

渣GA

夜期唔係好跟到外圍咁....有啲似曾相識既情境....

yes so set if can, tmr 6 hours let u open new position

驚爆邊前奏 食花生算

WA

冇啦啦又可以跌返80點落黎

M5支針

say jor

but beware copy august

fake break 280 that one?

直頭掉轉行...

以為自己開左倉
點知無成到

比隻勇者勝隊爆四重

輸左隻放眼量無玩Lu..

OK CALL

ME TOO......都係俾放眼量湯哂......第7場三重彩少到咁都費事買第8場......

我係買放眼量P

我四重彩俾放眼量湯

下次我早啲講 你指定第4就得

舉世無雙 四班追完 升班最怕變勇者勝咁.....

似曾相識...